【藍帝屠聖賀新春】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

賀年topic牙

吊你系咪智障牙
唔要屠牙

新年屠乜春牙

新年流流屠屠聲

又屠乜鳩屌你老母

話唔是獌狗臥底都冇人信

新年流流屠咩春牙

［on9 保狗賀新春］

保蛇想開幾多個先夠呀

樓主智力係咪有問題

禾一唔開就出事

鐘意俾人鬧

你問得出呢問題你智力都一定有問題

m底

屠你老母呀

冇眼睇

滾回拿坡里啦

你院友

把聲巧mk 原來真人刀是mk子

邊個係藍帝

啲人甘高要求